搭巴士睇籃球就戴返個耳筒啦

你老味 我坐係附近既淨係聽到d磨擦地板既滋滋聲
嘈撚到訓唔撚到

Sorry

係佢隔離睇片特燈播得大聲過佢就識收斂

萬試萬靈

睇玩具姐

睇籃波都係細蚊仔

地盤佬講叫雞仲煩,又大聲